大寶DaboGor🐻入嚟

出翻去啦過街老鼠

推到你親自入嚟 完全封鎖
即刻槍斃你隻犬隻

大寶哥呢(狗名)?
你唔係廿四小時Mon連燈架咩?
我屌你老母

入嚟